洗唔洗取消中銀戶口？

同上
全民撤資運動

推

要

取消啦

正常都唔應該開中銀

一早取消咗
要取消就快
費事俾中共搞